有著VALENTINO / CL / JC高踭鞋既絲打入

Jimmy Choo啲鞋係靚但唔好著

Valentino好多港女港媽著，我自己覺得啦，平底鞋比high heels款靚，漆皮款直頭冇得輸
Louboutin就相反，high heels款好過平底款，不過鞋底好易刮花同甩漆
Jimmy choo就設計高貴d，麂皮款都好正，幾好著
但我覺得你比得起錢買上面既牌子都唔差在比多少少買RV，MB就太貴喇，不過絲絨high heels係會丁出血既，色靚又舒服，又修腳

THANKS SIS, 順便講下點唔好著法?

RV同MB既款唔岩我啊 絲打你鐘意呢TYPE?
我想買對黎襯老牛著 ROCKSTUD / SIMPLE款
個人唔太喜歡絲絨款, 太ELEGANT
而家就一定係揀HEELS架啦, 爭在係揀咩牌子..
你覺得JM舒服? 點舒服法, 因為上面另一位絲又話唔舒服

其實我係巴，不過番工成日接觸所以有d認識 JC舒服在於皮夠軟但鞋型都keep到挺，有d牌子既鞋款好刮腳，因為楦位收得唔靚，要成日磨滑佢先唔刮 但JC都冇呢個問題，而且楦位唔會令你覺得淺同窄，著上去又修腳，睇落對腳細隻d，不理露趾款定唔露趾既款都ok
但係如果你襯牛仔褲JC就唔啱你，襯裙或其他texture其他顏色既褲好d。Rockstud high heels襯牛感覺fit d，玫瑰綠同淡粉紅仲有紅色都可以，但千祈唔好揀荔枝皮款，好老

之前買左對mb 90mm，布款黎
有冇方法break in下佢/行得舒服啲
唔知點解試嗰陣35 1/2先啱
但我平時普通brands著開37
人生第一對(暫時唯一一對)designer's heels唔想浪費佢

btw mb每年有1-2次7折 好似係
basic款都幾好睇

rockstud太多蝗國人著著到cheap哂
雖然真係靚但唔會想著
仲好多假野

Jc pump 其實個鞋型有d掛 佢特登做到鞋頭長 令到腳尖唔會因為個勸窄而唔舒服
其實仲有sr d鞋都幾舒服

Jimmy choo其實我覺得好著, 就係abel 100mm都行得舒服
反而V既 rockstud 100mm, 個鞋型窄D同刮腳
除非大時大節, 都好少著V, 行街著驚我自己腳斷
(同埋怕刮花唔係好捨得 )
V既平底款我麻麻, 如果腳腕個位粗, 著左更加顯得成對腳又短又粗, 好蝦人著

我成日見啲女著Valentino 啲窩釘high heels 都覺得好撚淫

想買對nude色jc 點解襯牛唔好啊
louboutin就當然係為左佢個紅底啦

jc好似好多人讚咁
sr好多閃令令鞋 所以無留意

如果jc著出街一日 有咩feel

Rockstud款出轉中環銅記見到既大部份都係香港人，強國人反而鐘意波鞋多d
你對mb其實係咩位唔舒服？如果係腳眼位我通常叫d客用刮下楦位等佢冇咁sharp。Designer牌子通常都係法國意大利西班牙，鞋碼會比較大，標碼未必一定等於實際碼數，有時d客都會遇到咁既情況
問多少少，你35.5你係啱size定有d頂？如果覺得頂既我諗你要著多幾次撐鬆佢先會著得舒服

平底款真係腳細著會靚d，但芭蕾舞鞋款羊皮造，再加布楦位就好舒服

如果你買nude色就慳少少買雞毛得啦，jimmy choo我覺得只有earth tone係靚，其他
CL個紅底黑面真係好吸睛，漆皮款世界第一

NO啦, 頂佢個蝴蝶結唔順

配窄牛okay既，上身要襯素色衫

曾經好迷Valentino 都叫入左手幾對 邊款都有 (我覺得)最好著會係3.5cm踭(如果冇記錯高度) 但無論係邊到都會刮到仆街 係流晒血 貼晒膠布都繼續刮 同埋Valentino個價位set得有啲高我覺得 尖頭亦極容易刮花 對對都花⋯⋯⋯⋯ 7cm好岩去prom/dinner 一啲唔洗點企 全程全既場合 近幾年valentino真係變左港女鞋咁

利申 我唔係好記得啲高度啦 淨係記得 平底 細踭 高踭 自對一打

算啦, 放棄左V, 諗緊CL / JC
CL個紅底正好多, 但上網睇好多人話CL難BREAK IN

其實valentino波鞋真係抵屌 好舒服 無論係經典款家新出既open collection

喂我都有諗過入對V SNEAKERS, 但係白色鞋真係唔敢著出街, 會好心痛

CL個底好易花 著一排就冇架啦 聽朋友講可以打層野上去保住啲色 CL如果唔係經典款 睇岩就好買啦 CL啲size好怪 自己著開37-38 之前試要試36先岩

個底花又無所謂 都睇唔到
最緊要係我企係到, 對鞋紅色脊椎位無花, 個個位先係大家睇到個位嘛
BTW 你著CL覺得點?

邊對先？我搵唔到相sorry 我自己著緊右上角個對 好好著好舒服 另外入手過對係有lace 但著左一排覺得好老 Valentino open真係靚到gum hum聲

都係刮架啦 但著一排就冇事 都叫ok既 但可以讚既係CL就算做到個踭好高 都唔會著得唔舒服

女裝就抵屌，男裝就
舒服還舒服，但著入去好煩，要整鬆繩位先穿到入去，如果要除鞋再著就搞好耐，但我都想買番對全黑出街

I fancy the latter one 第一對冇咁百搭，同埋隻質地同顏色第二對完勝

Open? 我想入呢對但開始公廁 同比普通款貴1000
其實男仔著迷彩款好正

絲打連灰藍色 rockstud high heels都有 幾錢入手

又有高跟鞋post

呢對真係好靚 同埋都係呢兩年先出 我都有白鞋 買番黎第1-2次好著緊 但慢慢就自我放棄左

迷彩款啦講緊，但最近有對d&g波鞋我都心郁郁想買

你係巴打?

rockstud多強國後生女著啊
我係成個楦因為我天生波子骨突所以緊
而且薄底一行多幾步就開始痛
35.5係完全fit，36後跟會鬆
但如果想再入手一對係咪mb算最寬最舒服
應該買大加墊？

Yup，不過工作關係成日接觸鞋咪入黎吹兩句

最憎Rockstud
Valentino 蝴蝶結個渣先最靚
不過而家停產

對v仔都幾多人著，但未算多到yeezy咁 巴黎世家呢對我都唔識欣賞，就好似佢ss出果個紅白藍膠袋咁

我都用左員工價入左個medium size既羊皮clutch，愛不釋手，好好裝

唔係好識欣賞波鞋
淨係鐘意皮鞋

我係偽娘
巴打有冇興趣著高跟鞋?

咁我會建議你買大半碼加個半墊係鞋頭，至少楦位會冇咁緊

冇 不過呢個po講女裝咪入黎吹兩句，做fashion既要睇多d

我之前見過一隻個巴黎袋前面有塊雞皮紙咁既物體，見到都唔開胃，今季ss巴黎世家女裝出哂事，男裝鞋款好多都掂

唔QUOTE上面啦
我個BALENCIAGA係BABY BLUE既CITY 正到

過多幾個月就唔興，有得用好用

著到變公廁，年頭個陣全世界都out of stock，想搵對都冇，屌

係2015年年尾買, 所以都用左年幾, 算對得住個價, 我粗用佢

呢排好多女仔搵peekaboo，明明by the way靚好多

3JOURS起哂角咁我好鐘意

喂講返鞋先
總之我想搵對舒服 SIMPLE款既高踭鞋襯窄牛 有提議都可以講下

絲打話唔考慮呀嘛 求先對粉紅麂皮既jimmy choo romy我覺得okay呀

返黎同我打下路啦,買CD鞋咪夠囉買乜高爭鞋

宜家只好著多幾次
天生波子骨突係咪唔應該著cl ？見有啲basic款4-5000幾想買

mb/cl都好啊

Aquazzura 之前賣高跟鞋比男人

淨係著過JC 同埋valentino
JC 8cm冇著開既heels要著一排先習慣到
如果係普通窄牛簡簡單單咁valentino 都可以襯到好靚 同埋6.5cm又好易習慣又舒服
但兩對都好舒服好好著 要記得痴鞋底唔係好玩玩殘對鞋

利申 鞋既高度唔太記得

唔 好 買 hangisi 啲 真 絲 款
我買嗰對係布，類似hangisi又係有石係前面都已經刮到一細忽踭位既布
想像唔到絲會幾慘烈
應該一次玩完
上網見唔少人cm gg左

好著? 我而家個PRIORITY係舒服排第一

你試左個款同埋睇下個楦位刮唔刮先啦，cl係難break in架。RV可能會岩你多d，因為個皮款軟又舒服，楦位收得靚唔刮，今年d款都唔錯，諗諗佢

真絲款最靚最高貴呢可惜，唯有自己錫住對鞋保養做多少少功夫

身為男士，見到女仔著 Valentino 覺得好 Charm
利申：絕非腳膠

我頭1-2次著就超錫住 慢慢就自我放棄 次次都係咁

我鐘意MB同CL仲有JC多d，但窄牛係valentino既絕對領域
利申:腳膠

呢個係發泡膠人喎巴打

I know that feel sis
我對buscemi 高筒feather boots次次出街都冇左幾條毛，而家地中海咁濟，著左半年咋

我都係鍾意CL

腳膠+1

有無圖

好多鬼好窄牛+Valentino 型到爆

咩價位先

明明係高踭鞋變左講普通鞋

Aquazzura都幾好著

唉絲

美帝國要比稅 9%
大英帝國使唔使?

抵喎喂，狗衝得

第一對掂，個價又靚仔，入手啦

絲打對顏色既觸覺唔錯

絲質本來就比較fragile，冇皮咁durable，但質感就完全唔同層次

其實都著咗好耐 有排成日著

利申讀design

CL好痛wor 不過未去到會流血

我上網做RESEARCH都見到好多人話難BREAK IN 所以都係算
而家應該揀JC

Rene caovilla 都幾靚呀

女性朋友話 Ferragamo 第一次好舒服唔刮腳
其實你地著新高踭鞋時, 可以貼塊 3M 出既軟膠係隻腳度, 唔會刮捐

損

想睇圖
著valentino 多數mk 港女

我見既反而係中環 OL 多

啲大陸雞至like

啱啱hi咗你

thx

行路只要兩隻腳相互擦一擦就gg
真係會灰左

留名睇絲打靚腳

岩岩買左對romy 60 藍色lace 好靚

60著短裙好睇
我打算襯窄牛, 唔可以太矮, 最靚應該係100, 但我實唔慣, 所以應該揀85

我反而覺得jimmy choo 好著喎！
起馬個鞋形係著落去舒服
CL 係靚但著到隻腳流晒血
不過要靚係要付出代價
Valentino 就一半一半啦 太多人著
所以都唔會考慮
最近就鍾意著SW 簡單款既一字帶高爭
真係算係咁上下好著

點解CL會著到流血?
咁大獲
我都唔知買唔買So Kate好

boot可以屌下既橫掂都係冬天著一兩次又收返

請問絲打們點評價Rupert Sanderson嘅brand image、design同quality？

Yves Saint Laurent 有冇人鍾意?

D款好靚, 但又係要等包膠睇下舒唔舒服

我都見好多REVIEW話CL其實唔好著
睇黎唯有買V仔既SNEAKERS算啦

係喎唔記得問大家
JC既鞋TRUE TO SIZE嗎? 我無落地鋪試, 唔敢
想上網買 / 陳醫生絲打話幫我睇下英國個邊既價位

好過你幾千買對鞋著都著唔到

利申: 去Vegas 間Louboutin試過之後走人
話想test 個size
之後41碼啱我著

係佢面前數下錢先試未得囉

笑死 拎張黑卡出黎揚下

黑卡咁難攞
要咩條件先有
入息要幾多

好幸福
做偽娘要自己出錢買

唔止，普通舖都係
之前係海港城果頭去pedder red
見對鞋幾靚想試
之後上腳覺太老，想換另一款試
跟住個sales話咩呢款無咁貴
同個行動係唔想郁唔想拎鞋俾我試
我fd當佢面話唔想做就返屋企乜態度
我係舖頭就大大聲話今時今日都唔知乜服務態度
咪又係出黎賣！當自己邊位
再話對鞋上腳好唔得(腳踭位好硬)，收返走啦
完全係臭到一個點
大個左d sales西面會西返佢地轉頭

唉 有時覺得自己對D SALES仲有禮貌過佢地對我
BTW PEDDER RED D鞋好著咩, 好似好硬喎

Manolo Blahnik
因為我鍾意簡約既款

唔好，我咁岩急住要一對鞋去特別場合
貴既要長著

JC 既Lucy 100

Jc for sure

高173 就算有助岩都唔敢買

睇

特價416蚊
120MM都OK既 不過要帶對鞋換

千祈唔好買V rockstud
我朋友着過三次痛到半價放咗

加上個個大陸妹一對假野

想問下19歲岩邊一個brand邊款

BRAND呢D邊有分年齡架... 你睇岩邊個, 又俾得起錢就OK架啦

圓頭要有Platform先好睇

真心靚！

後爭位起水泡流血

咁多頁都冇腳睇

上年見半價買左對Valentino既rockstud 100
但我低爭鞋都冇乜點著 買翻黎擺左幾個月 係屋企行幾步都覺得辛苦
比我fd屌我on9 但買翻黎擺下都幾滿足
同埋上年趁英紙跌買左兩對rv
一對有水晶既著左兩次就甩左粒大石⋯
仲有對85mm好靚好穩 好著過v好多
今年內想買兩對CL/MB/JC/V...
想問各位知唔知大概咩月份會做sale
正價真係買唔起

長期訓係衣櫃 但又阻止唔到心癮繼續買

比呢個post搞到心癮就真
其實絲打點睇男仔著CL黑色尖頭
想買So Kate
CL咁貴都唔會成日著

JC樓上有對特價416美金

頂好想買
但仲未搵到工

著左高踭鞋立即自信max

Agger

過來美帝國加州啦
呢到一個鐘11蚊
同班墨佬一齊做黑工
So Kate 都係$675 連稅 $735

做黑工為買鞋

呢度做黑工都好賺過香港

呢個真 我都係睇鞋先

係

我本身就戀物戀高跟鞋
冇辦法 一睇女就即刻睇高跟鞋

男著高爭鞋 ？

我想買lady peep⋯上年係London harrods見到鑲滿釘嘅peep有半價 先5xx pounds...
可惜個個moment爆左卡⋯我後悔到而家

係就好
即刻識翻幾廿個有錢佬叫佢包起成間CL比我

等sale+1
我12月個時三千幾買到對v我覺得幾抵～～～
聽講每年6同12月都sale
但唔知其他brand點⋯⋯
密切留意

冇ATM?
我唔知你地香港/大英帝國既信用卡係點
呢到如果你唔carry balance
好快個limit就升到好高
就算賺得少
斷估你一定係咁carry balance

腳板又闊又厚既話係咪可以岀番去先

總之有10000 limit咁先算 我碌足99xx

港幣定英鎊?

一鍵番留明

港紙

咁Q低
一萬蚊信用卡兩下就爆啦
我張主卡買任何野都有2% cash dollars
用來交租賺到笑
如果要外國用就要用1.5%個張

絲綢面真係超易極花 有時左腳kick右腳都整花曬
超心病 但的確好曬
我最鐘意lice面 有冇同好

簡約黑色漆皮

我都係特價買左v
真心抵 harrods網上買仲有退稅

Rv係好著，但個方扣我冇乜興趣，覺得麻麻地靚

如果要揀會買jc, 無論個價錢同款都靚

本來我買左呢對做婚鞋，但收到發現唔同色size又大左，就退貨了。後來度度都斷碼，買唔番

原本係玫瑰金色好閃好靚
（專門店既相）

下面對好靚

其實係同一對黎
都係Abel rose gold, 唔知點解個色差勁遠
（我上網買既）
同款仲有銀色同金色
亦都有款係漸變，勁靚
有對銀白漸變冇影到

同埋馬來西亞品牌

垃圾學生仔

超奇怪 我係harrods想買RV個最後價錢會無啦啦多左百幾磅
姐例如原價475pounds 到埋單揀左送香港退左稅會過600
但化妝品又冇呢個問題

隻戒指。。。

未必既，有留意開就睇得出
好似上面o個對斷左貨，我都嘗試搵類似既閃片鞋，但好多都做工好柒，d閃片好大片一睇就知cheap野....
有對比之下真係差好遠....

好似之前千頌依o個對JC鞋又係搶到顛左
其實真係有佢市場，雖然就咁淨色一對鞋，但又真係靚，忍唔住買

係 我對紅色rv著兩次都有達黑色 同埋甩左粒水晶 唔知攞去舖包唔包癡翻

唔講我都睇唔到
以為係零件

暫時還有帝國照顧

我上網睇有D人話貴左, 一揀送hong kong就係咁
唔知係咪某幾個牌子先會
近排冇上harrods買, 可能加左都唔出奇
selfridges都係咁,明明475磅, 一轉做HKD俾錢, 變左$6400

不過都係等減價先買啦

仲要包mb jc rv

我係咪識得你 有朋友結婚又係買呢對

一個有錢佬包一間

濕哂
ok今晚樓上即開房
著住CL最高嗰對
CL個創辦人講過女人orgasm隻腳會好似著high heels咁

真架？

肯定唔係 因為最後我退左呢對鞋, 根本冇著到
不過好多人用JC做婚鞋就真既

真 話高潮隻腳會盡可能咁掂起

你係咪12月

正常，price adjustment based on hk retail price

早幾個月都冇架我記得
想買Chloe Faye bag,,, 平勁多
但都係一入袋就加價

Selfridges個bug fix左啦，冇計

你係咪12月 [/quote]

我11月

我11月[/quote]
佢係11月

細細個開始 買左新鞋會開心到返到屋企都著住
唔想除

液體 可以著火的野都唔寄得
我想訂做乜窿個蠟燭呀 英國訂平好多呀

推！唔比個po沉呀！

講下平底得唔得
想搭嘴但得平底

只要係designer brand都得掛

近排走想走型格路線
買左tods 既呢對白色
勁好carry

我都想買Tods classic個隻豆豆鞋～～～
好似好有氣質

送比女?

屋企著高踭鞋唔驚刮花地板咩？

好呀 我得平底鞋

女裝

幫路西法推銷
要點樣先可以令男人著高跟鞋普及化?

各位知唔知而家slingback難唔難買
Google搵個個都話長期waiting list
如果冇貨既話又唔敢走落舖

膠地板 唔驚啦

Stuart weitzman 呢對襯褲襯裙都好好睇 我自己覺得 又夠簡單

係靚
但前面條strap會出事
少少姆指外翻就
衰過普通pump

你推上黎得唔得 搵唔到

絲打 mytheresa做緊75折 有你想要嘅JC Romy!!!

[member]原來執出黎都唔係好撚多 可以繼續

屌冇加密

頂出錯post sorry

jed

本身post 隔離
入錯黎 我著唔到heels

咩係姣婆款

9-11點就係

末日絲打咪有Valentino & RV囉

rv涼鞋仲要紅色甲油真係好姣

有無絲打組團試鞋

鞋都要組團試，第一次聽

屌 一日無追POST你地推左咁多既
我都曾經好想買TODS X FERRARI個對粉紅色, 但最後無出手

組團我又join
好耐冇買嘢

睇鞋知道女人d 咩 雖然我認同但想知男人諗咩

咁我咪人格分裂

咁cl = 金剛腿?
因為最痛?

我覺得Nicholas kirkwood平底幾靚

對對都有係咩

CL 襯褸x裙最正
返工OL 眼見著 RV最多，可能唔係尖頭舒服d

不能認同更多

CL唔好著架 ？我想買對黑色

黑色Lady peep
上年見到有50% off我錯過左⋯
就後悔足大半年

Cl靚但會刮到死
上次先見人著住去買波鞋換

開個telegram group傾鞋都好！

加埋我？
利申腳膠

著valentino 高跟鞋 9成都係做雞
呢d鞋根本拎黎陪老細上床 做制服 唔通貪佢好著咩

波鞋款講真個底好撚硬 多數拎黎show off

利申： sales

本身對JC冇太大興趣 好似冇乜特別咁
今日上法文堂見到有同學著～～又上黎追po
又燒著左喇

留名等睇腳

冇人講 gianvito Rossi ?

你哋著高踭會唔會著隱形襪㗎？

有Valentino平底有帶個隻 一定刮到仆街 你要著多幾廿次先唔刮 我個對個頭已經刮花咗 同埋著唔慣尖頭千萬不要買高跟 會死

所以要由平底著起 一直都是尖頭的奴隸

覺得rv幾有味道

Jc好靚

想買rv涼鞋不過好貴

其實佢係英國牌子黎
鞋盒係Jimmychoo London

其實JC一睇就知係JC
唔識既人根本就係唔留意品牌，寫埋個牌出黎佢都唔識啦

呢句真 如果買野係為左令人地留意你 而唔係取悅自己 我覺得冇意思

冇人答我

有冇相睇

lace黑色果d
諗起都扯

睇岩左呢對JC 買黎畢業著

Lane Crawford 5100
正價525歐 都差唔算遠
想問會唔會有網有呢對有折
打算捕到七月 冇就去LC買

我都係打算買呢對
Or 其他色
不過有諗過咁bling 會唔會太誇
同平日好似少機會著會曬左對鞋